[有什麼放不下] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

PUSH

好悶 無野做啦我

咁好....打下機啦

明明我就係想分手 點解見到佢fb del晒啲相我會咁心痛

愛過嘛...點解分手呀?

骨因為妳唔理我所以唔開心

我理你

自問報到做到足 去咗邊 同咩人一齊
但返到屋企 佢就會怪我唔陪佢 佢返工好多辛酸要呻
又怪我 朋友叫到就一定應承

其實我返工都有唔開心 但我唔想放負能量俾佢 所以冇同佢講
好多朋友聚會我推咗嚟陪佢 只係我冇同佢講

可能你哋會覺得係我衰 唔好好同佢溝通吓

係 我都認我好撚衰

等放工兼留名

咁佢係幾煩既, 但分手係解決方法?

有同佢講過 啲朋友佢都識晒 我都有自己社交圈子 我想留少少時間陪佢哋
佢就話 你啲朋友嘅感受比我更加重要！

我唔想還擊 結果我選擇沉默 然後認錯
雖然我唔覺得有錯

咁大壓力...都幾難頂

多謝巴打聽我呻

無野,
佢點解疑心咁重?

其實你背後為左佢做左咁多野 例如推左朋友咁
你唔講佢都唔會知 可能佢會以為你有朋友約就去 但唔花時間陪佢
其實可以坦率啲 同埋唔好唔覺有錯但又認錯啦 咁佢永遠都唔會知你既感受 只會再刺激你更多

錫佢係好 但有時要企硬少少 佢先可以明白你更多
或者佢知你唔開心 佢會改呢
唔好咩都就佢 寵慣左佢 到最後都係自己辛苦

唔會再有聽日 因為你已經睇唔到

聽日係返埋一齊

跟住起身, 原來發夢

我知唔會

我真係以為係真

block返佢 唔好再理

你咩都就哂佢 佢會將一切當為理所當然 佢唔會識珍惜你....以過來人嘅身分同你講

其實一日一日咁做已經算好 起碼睇落好似做緊比你睇咁
話說琴日好似無見過呵呵你咁

我犯賤

琴日忙 我依家抖多陣都要繼續忙

盡量唔好理佢 我都明白block佢係好難 我都冇block佢...但我好似習慣咗睇到佢啲嘢

佢話鍾意但唔識點愛我 對我忽冷忽熱
我個心好難受 個wts好耐無響過

係愛啊 哈利

打電話

唔識愛只係一個藉口 到時落台都好落啲
可以話自己只係鍾意你而唔係愛你

點解呢排咁攰
除左m到我都解釋唔到原因

唔知會唔會有人關心下樓主呢

試過打幾十次電話 俾佢話我煩

大家都好忙
32F又失蹤左 到底佢同個ex完了未

飲多啲凍嘢 食多啲雪糕 再啤一啤佢 包即刻好番哂

會死

公公唔怕嘅

我都唔知真定假 我成日屌嗰個佢同我講
其實我一直都知道你連登名
佢有AC加密冇用

再加上有幾多個人會好似佢咁。。
我諗如果佢有睇晒 佢應該就算唔知道用戶名 都知我係屌緊佢

好撚攰

日日都好攰，胃口又唔好
訓又訓得差
係公司仲要好似發冷咁

理性同我講 佢唔值得我再愛落去
感性上 我真係好唔捨得佢
決定比個期限比佢 亦都比我自己
期限過嘅時候....我就會主動講分手

其實女人反而想你多啲同佢講下傾下
分享你嘅開心唔開心
咁佢先有被需要嘅安全感

有冇block其他野先？

totally agger

會唔會咁得閒mon哂你所有post 咁真係要頒個獎比佢

來猜猜看 鍾擺 會把甚麼帶來
是悲哀的空白 或被愛填滿的存在

猜猜看未來 會有甚麼揭開
是如果的精彩 還是沒結果的等待

係block
Group同between 還健在

姐係除左wts同between，其他block曬？

Whatsapp icon轉咗
Ig unfollow 但唔係block
但whatsapp嘅group同between仲喺度

係 同埋有咩唔開心 唔滿意都想你拎出黎傾下
聽到果刻 當然自己會唔好受啦 有啲人可能會發脾氣添
但其實人會反省 亦需要機會同時間去反省
當佢知道你因為佢既行為或者其他野而唔開心 不滿
如果佢愛你 而佢確實係有唔啱唔體諒你既地方 其實我諗多數人都會明 都願意去改 當然都唔排除會有人自私 淨係愛自己 唔願意為你改所有野 但起碼都要講左出聲先知

同自私嘅人拍拖 係咪唔會有好下場？

返返下工突然好負能量

返夜？

柒頭骨

就收工

邊個唔會番番下工好負

分手係因為我覺得係為左你好 覺得你值得更好 所以我好偉大

完全唔明白啲人想同你一齊 係鍾意你
但係唔想要男朋友嘅責任
佢想你隨傳隨到 唔要你嘅時候就唔好出現
呢啲係咩玩法

即係叫你食屎

有無人安慰下樓主？

佢覺得做朋友開心啲 仲有拒絕嘅理由
但我就因為佢而患得患失咁
以為分開左會完 點解仲要返嚟
就算而家冇同佢講野 但佢返過嚟始終會影響到我嘅心情

咁佢有無還錢？

落山測試

啱啱未安慰左
飲啲茶可以舒緩一下

可以再安慰既啫
返緊屋企

叫佢飲熱水咪算囉

飲熱水

巴士無熱水

呢個真係提議嚟
熱綠茶真係唔錯

好想忘記晒所有野

我要叫春
冇人理新人？

我需要人幫我按下個肚

我理

之前愛亡介紹我買咗個貼肚嘅
你都可以試吓

咁佢還左錢未？

我需要一隻手

點解鍾意但係驚有壓力 所以就分手
呢個係佢同我講分手嘅原因
我知 一句到尾就係唔夠鍾意呀嘛
但點解又要表現到好似好鍾意咁
但係又要同我講分手仲要咁對我

豬手得唔得？去街市買隻

屌你，做咩又上山

好恰鳩我呢d純情小毒撚

因為佢返過嚟囉

哎呀最多咁啦 我幫你初幾下

邊件呀

來啦，除左褲了

pk

初肚你除褲做咩

屌妳又上山

仲要唔係因為我最愛嘅寶寶呀

咪撚上山啦，你都識講pk，由佢冚家產啦好無

唉

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河
凡事也不放過 盡全力摧毀我

講到未就係唔夠愛 唔想愛 唔想再同你走落去 覺得浪費自己時間
口聲聲就話自己仲好鍾意 但因為知道所謂嘅唔夾就分手
然後分完又要話其實唔捨得 咩仲鍾意 但唔可以回頭
其實一切都只係一個笑話
係愛就唔會分 係愛就會用盡辦法去延續呢段關係
係愛就會互相真心分享聆聽
如果分完話唔捨得 就分乜撚嘢手 講乜撚嘢為左佢好 家下做聖人打救世界咩

啱啱想同雞排妹講，send錯左過來呢邊

未

你每上一次山，我就問一次

點解呢個世界啲人咁虛偽 明明係A就話B
仲搞到我依家咁 同豆腐絲聽到佢ex啲嘢一樣

佢對你既愛 永遠唔會及對佢自己既愛十分一
係你同佢自己之間揀 佢一定揀自己舒服
所以咪想你呼之則來揮之則去 因為一有責任上身 佢就有壓力 就想趕走你

好

朋友般的對話
因為已經是朋友了

但我仍喜歡你
這份心意要小心翼翼地收好
被發現可能連朋友也不是

你兩個咪係到計劃上山啊

exact7ly
而家冇壓力咪搵返我囉 一有壓力咪走囉

可唔可以阻止我哋接受前度嘅訊息

明明覺得係我錯 就話係佢既問題
明明已經淡左 就話係感情昇華左
我自問唔係一個蠢人 但今次信晒佢 無察覺過話中有話 真係蠢到貼地

只要佢唔反省 唔改 永遠都會loop落去

戀愛中嘅女人係最蠢
唉 我屌人屌得咁勁 依加自己都仆曬街

佢 你唔識體諒我
咁請問邊個體諒我

屌我唔撚想食屎啊

寶寶

你食撚左屎未呀pk？

咁我好啲 佢叫我msg講

幾時先會完

You deserve better

完了吧 如無意外 曾失戀的都必須戀愛

返學返到精神崩潰

幾忙幾辛苦都好 都撐住啊

幫我返

唔該幫我問佢

我陪你
我哋一齊睇po

沖涼啦屌你

好撚惡 沖囉

唔惡D 你係唔會沖

你都幫我番工 月頭最多嘢搞

好 deal
過來

以前覺得拍拖好易 兩情相悅就自自然然係埋一齊
受完傷 覺得好複雜

但比我揀 我都想番工
起碼係有pay

好多功課做 做死人

所以我都話除非係佢鐘個頭埋嚟 我都唔係幾想去洗時間追人

唉 跌跌碰碰 好累

啱 好辛苦

識人好攰

呢兩日好離奇有人追 仲要好進取
但心嗰種痛仲係度 啲回憶全部都浮晒喺腦
好攰

自己一個算

唉 認識一個人 好累

等到放低哂 先再拍拖啦

而家唔識搵人

自己一個算啦 其實毒撚一個...

當然 唔好害人
個男仔都知我好唔開心
但佢日日咁樣同我講 有我喺度 我會陪你
又真係我半夜醒咗佢都會秒覆咁
好怕佢對我太認真 會受傷

多數都係一開頭先係咁

sad but true...
我都係咁諗

一定同到佢劃到條界線 更加唔可以比佢話咩等你之類

有無人關心下樓主?

應該番左去啦?

me

冇事嘅
你都仲睇到佢ig丫咁

係

所以有一方唔肯講就898

我冇唔理你丫
我冇追到po咋
我有上水睇下，但開頭唔見你個投票
唔好嬲啦

啱丫，辣殺人

係屋企啦

有咩笑

笑你ON9

有咩on9

唔撚知

睇唔到 佢解埋我個follow

樓主咁惡

我知道
佢係咁叫我要信佢 好難受

不要靠近我 你會受傷

搵我出氣？

我都覺

屌, 好撚溫柔喎

想分手
之前嘈過一次交後，突然所有感覺變得好淡
就算仲鐘意佢，但都覺得一齊落去無結果

飲啲茶啦就

因為自私
唔想冇左個永遠對自己好嘅人
同埋愛自己多過你
加上唔想做衰人

屌，佢唱過

放下從前一段感情 才能追求將來

對住絲打個陣咪溫柔

你都有責任唔好再比希望佢 係佢一廂情願前擊沉佢

樓主點丫？

咩原因嘈?

點分block同unfollow

唔啦..........早D訓.....睡眠質素好差

下, 對絲打最惡喎

分開過會更懂得愛
不過你都要睇下對方對你點

樓主就收皮

點解丫？

唔知點解呢兩個星期點訓都唔夠

妳唔愛我啦 我走！

Block係你search唔到佢
Unfollow係你搵到佢 但佢private 咗

真係要早啲瞓先好喎

對我好好 但真係唔夾，相處唔到，好辛苦

如果自己都感覺到 就盡早決定啦

但係訓多訓少都好攰

唔好咁啦

對我就最惡。。

找不到答案的時候，就獨自出去看一看這個世界，也許它給不了你什麼，但它會讓你變得釋然一些。

因為當左你係絲打

公公

錄音證明下先

收工了，
我ex今日同我講，話佢傷害左我，覺得遲早有報應

恭喜定佢先?

大家呢排啲前度都興搵返我哋

唉 係咁鐘意我move on緊
無啦啦又搞事...
又要擘大返個傷口

你錄啦

點解我無

y not me？

做乜呀又

咁佢打黎嘅意義係邊？

錄左十幾次啦, 已經證明左

我都無

點解會改咗顏色

好想有EX比我撚下

係 冇見佢好耐

變左性

好撚眼訓 溫書同做功課做到依家

same here 揮手區

訓啦, 做左數未?

好想撚下人

完了吧 如無意外

好掛住你地呀

但你聽到佢嘅消息啊

我今日運動

話說....我之前有個post嘅caption大概係講「這樣更好」然後佢

做咗

welcome back

因為我成日屌嗰個知道咗我係屌佢
諗住改名點知我改過改唔到 要等30日
唯有改下顏色呃下人先

屌, 問佢食撚左屎未

唉，不要再說了
block9埋

又笑佢

果刻見到妳唔返嚟心都碎撚埋

其實我同佢總算係whatsapp有些小聯絡
我同佢講近排見到佢生活得好似好開心
佢話我所見並不是全部

+1

想r番你

佢呢句嘢令我有無限嘅ff 我仲天真到以為佢會wtsapp我 想同我復合 但之後我好快醒返 根本冇時間理佢

諗唔到點籌筆錢比你嘛....
大拿拿5000蚊呀屌佢老母

想睇我死得未

我有番去嫁
你個心唔係一早碎曬咩？

32F可能識到新女女 落左山以後唔返黎啦

我屌你.........................叫佢死啦

講緊對妳呀

佢唔記得我地啦

應該係, 真係32F

吊下吊下咁
真係好撚黑人憎

做乜鳩

唉 俾佢搞到有少少唔開心 唔知佢想點 講真冇諗過佢會留言

公公一下一下鞭落黎

本來慢慢move on
佢無啦啦block我ig
個傷口又流血

同佢講你好好

斷晒聯絡係最好 拖下拖下好辛苦

祝福佢

我放低左啦 今朝
但依家又掛番，吹咩

唔好理佢啦！！佢block你咪仲好 你掉返轉頭諗 唔洗再見到佢啲嘢咪幾好

又要知道傷左我
想點？

佢留完咪又係同條女笑鳩你, 咪諗太多

我冇覆佢.. 因為未有勇氣

我得罪左佢

可能個留言係佢條女打都唔定

咁撚大個人5000都還唔到
死撚左去算啦叫佢
垃撚圾

仲未還錢？

吊住吊住你, 你仲慘咋

我都係丫
不過開始止左血了

都唔知係咩心態 人都走左 留乜鬼野言

點解啲ex都咁鍾意撚9人

啱 block9左佢
我都有啲後悔冇先下手為強

隨時間會放低得愈來愈多

呢啲男人咪仆街囉
吊住你

我都未儲夠勇氣

因為自我感覺極良好
係佢眼中你只係一隻狗
愛惜下自己好過

唉算啦被世俗離棄 果嗰po啲人佢地又唔覆我 妳又走埋 molamola

過檔過來啦

我係咁犯賤架喇
夠膽就屌鳩我

不了！ 果到先喺我家

直接屌鳩佢啦

好啦

咩丫，你同老雞車巴佢地唔係好fd咩？
我冇走丫，有上水嫁
不過呢2日想試下過番正常生活
係咁搵其他野做
上小左

啱丫，2邊走

我愛你

佢都講到咁，你就放手啦
唔好搞到自己太難睇

吃屎吧果晚妳喺棄果到

根

佢地果班frd啲 我毒撚

好撚煩！好想死左佢一了百了

屌妳臭骨瞓教唔理妳

我冇丫，你訓左唔知咋
我有番去推爆左一個po
問車巴老雞嗰啲

啱

忘不了

竟然？！
咁你同邊個fd啲？

佢聽日生日
完全無打算講生日快樂
唔想自己難堪

無 朋 友

見無聊就返黎撚下你咁

做咩示愛

same here
不過死左佢都唔會記得你
為左呢啲人死，值咩？
佢只會繼續好好生活
或者一時三刻會記起你
但佢始終有完全淡忘你嘅一日
而且你為佢死，只會令佢更加睇唔起你

唔好咁啦
好惡

好啦錫返

我有男朋友嫁啦

忘不了你的好

佢過左生日了
我冇同佢講生日快樂

扮咩

玩具咋

瞓教good night臭骨

我琴日都係咁諗
諗左好耐 都係不了
唔想衰比佢睇
送你一首歌

魚魚最好

努力啊大家 無左ex一樣要過生活

唔想自己捅自己一刀
佢一係唔覆 一係覆thanks㗎啫
唔通你期望佢會話：我生日願望係想同返你一齊 咁咩
所以都係不了

聽日再嬲過

好啦 good night魚魚

我都有男朋友
等我開心左幾秒

唔知會唔會有一日聽到佢作既歌

啱丫，我嗰個一定會唔覆
無謂自討沒趣
更何況係你掉低我先
唔洗我陪你過生日丫嘛
加上分左手只係nothing
你生日唔再關我事！
無禮物無個on9仔plan行程同你慶祝

咁小氣嫁咩

歌手黎？

聽到咁點? 咪又係唔還錢.....
借5000都唔還, 乞食都有啦

要睇到最尾呀巴打

你比佢hurt夠喇
講完生日快樂佢都唔想要唔希罕丫

就係要令佢失望
就係要令佢知我唔係傻仔
我講佢分咁多日搞咁多野都係想令我投降再去求佢 問佢點解要咁對我
但我好勁 我無搵過佢問過一句
佢知ig無埋我實崩潰
我今日返學喺廁所喊我都唔搵佢問點解
就係唔想畀佢睇死

反正你都唔想返嚟 你都係鍾意有人求你咋嘛

作曲係佢理想黎

哼

我都想可以做到你地咁
但我唔係一個咁既人

啱丫
睇下我username
呢啲人唔值得我地好似狗咁乞求

你睇返前幾個post我完全崩潰
但我開始明了
佢一日就del相 一日就換icon
無非想玩9我啫
我做乜要咁喎
有種出嚟直接對戰 做埋啲小動作

推得好快

咁勁嫁咩
音樂白痴here

唔好嬲啦
我真係好驚人嬲喇

勁有西用, 唔還錢架

我都唔係嫁
但當到左一個最低點嘅谷底
當你樽鹽為佢倒得一粒不剩嘅時候
就會醒

坦白講，我都今日都仲會喊
仲會無啦啦崩潰
仲會掛住
但我好清楚知道呢啲已經係回憶
得番我一個人傻傻懷念嘅回憶

00:00
每日一正能量
係佢地唔識貨
唔好衰比佢地睇！！

辣撚殺lo

音樂人窮

差幾分鐘喎
唔識貨咪算, 唔好做死狗

啱
活得比佢好，等佢死得比你早

流哂血

將就下啦
我個世界係慢啲

佢其他野幾好都無用 自我中心到一個點

早啲訓好過

9月13日真係大日子囉

咪撚SAD 啦咁你

係大日子
但要忍

好撚想大叫

訓教

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

訓啦 又係一個新開始

GOOD NIGHT

屌，我都想
係隔離po見到佢個名
但我知唔係佢黎

good night

唔撚係呀
連登識架?

唔係啦，傻嘅
我同佢嘅故事都幾浪漫

願聞其詳

每晚最撚舒服就係喺沖涼果陣盡情咁喊
好撚爽呀

喊完好好加油過好生活

打完好好清理案發現場

小心打到公公咁龜頭痛

唔自爆了

呢句真

我同ex高登識

人少少無人見到
唔好吊人癮

打左二十次

點識架

咁神奇
愈來愈多網戀
講下？

盪氣迴腸
青春熱血
可歌可泣
史詩式嘅童話愛情故事

唔自爆 係緣份

可惜緣盡

一個字-緣
兩個字-已完

屌聽日好撚早啊仆街 五點就要出門返工

去邊返呀, 訓啦柒頭

我大部份都上網識

x灣

我個X灣? 定你個X灣?

灣x

叫春叫春

又灣X, 上次個間?

哥哥安慰你

一諗到聽日要五點出門 就好心痛

訓啦柒頭

我覺得入黎哩個post既人都要睇一次前度先

屎姐又玩命

有人

祝大家瞓個好覺

又失眠

咁渣架你

有無人係控制狂 我想改但我控制唔到

點控制法？

例如傾電話 我問佢一個問題 佢唔理我，我會瘋狂咁不停問到佢答為止

其實我自己咁樣都好辛苦

完全明白
其實呢d野好難話要改就即刻改到
同自己本身性格 成長環境都有關
要改都需要時間
如果你有肯去改過 但佢等唔到 唔係你問題喎

今日分左手，佢話做番朋友，但我唔知點面對佢，曾經可以咁親熱咁叫老公老婆..依家要做番朋友 真係唔知點面對

好早

琴日走車 今日比我衝到上去

唉屌 仲係瞓唔著

差嘅又上唔到車遲到

返咁早好攰 但我好鐘意搞到自己好攰

早晨

琴晚淨係醒過一次 好感動
難得會想訓 但要返學

我係咁 問到答案為止
明知咁係好煩 對件事完全無幫助

timing唔岩 有咩慘得過呢個理由

我仲係好愛你
你隨時話返黎我隨時ok 呀

同我一樣

隨時返黎記得話我聽
你唔講我聽 我唔知架
我唔想再錯過你

又一日啦

晨早唉咩

失眠呀⋯⋯

覆得咁快既你

我而家係最hea果條team 悶到要搵野做都搵唔到

轉工未?

我已經放低哂
其實我同你一齊 你教左我好多野
我會用返係下個女朋友度 我會對下個好好
多謝你呀

不嬲秒回架啦

琴日先叫成日春, 今日就話放低晒

Hea多一陣先

因為真係無哂機會
唔放再講落去都無意思
只係再chur落去 留返自己一個尊嚴都好

我記得你係醫院做嘛....究竟做咩架?好HEA 咩?

係識諗就好, 等待復原啦

Move on左一半 佢咁對我簡直幫我用紅毛泥抆返個傷口

你唔好再自掘墳墓就會好

我其實都諗得好清楚，分開對大家都係好事 ，但係心入面不停不自主去諗佢

掘到變井

時間會沖淡一切
以前都以為係呃人
但原來係真

幾日後又放唔低, 好掛住

好喇見喺妳 我放下屠刀

放低啦
而家連朋友都唔係

我同你一樣 開頭都以為放低到

直到琴日知到多小小野 我發覺原來我一路都無放低過 只係呃緊自己 仲要發夢見到佢地一齊了 仲有床照 我今日簡直跌番落谷底⋯

最好既方法就係不聞不問,
根本就暪住你好多野

話說樓主每次叫春都無人理, 我都係潛水好啦

我中毒已深
依家做返朋友
每次佢既回覆都好期待好開心

你食撚左屎未

係⋯好奇累死貓 咁岩佢同共同朋友出去

咁佢地自然會傾下 最後係連日後一齊番既機會佢都話無必要

當然過多排係點無人知 但當下聽到真係又打落谷底

正常就應該係對病人既 不過我之前做最忙果team就多好多立雜野做
而家轉左最hea果team 即刻無咩野做

邊個唔理你

咁快同居？

是但啦

食左一打

我真係好得閒

佢已經幫我埋埋個山墳
放埋舊大石落埋符咒
永不超生

中point

多謝魚魚

我都想入ha

番工？番學？

返學呀
我係隔離post問你拎tg

有學返真好

逼自己返學就唔會咁多時間困住自己
好似會開朗d

心情上開始平伏

開始覺得隨緣~慢慢習慣返一個人

上下連登, 咁又一日

佢回覆我當係一個bonus, 可以夠我開心成個星期..

試下唔好將自己放到咁卑微？

又loop返唔知要點做

番學真好
下，開po問我tg？
btw，我冇tg

啱丫
想番工

唔好覆，亦唔需要覆
放低啦
dq佢

我唔知點解
琴晚講有個男仔對我好進取
但有時同佢傾計既時候會覺得輕鬆咗少少
加埋又入咗個同年既group
同唔同既人傾計真係舒服咗好多
總之就唔好畀自己一個人
r人去玩r人同你食飯乜都好

但你千祈要分清界線
唔好害到人

我明嫁
親手了結個loop

利申：loop左成年

係煩緊乜個post問你
無tg

見到了
因為我覺得係交友app
我唔太喜歡玩交友app
有種不安感，亂識人咁
sc都係因為啲真係識嘅fd叫我down先玩

原來係咁
其實佢只係一個畀網友搵到你既工具
因為人地唔會知你電話no

唔會連繫到其他咩if fb嗰啲？

絕對唔會

唔係
搬宿舍

我睇左
tg 同 tg2nd 同 secert tg有咩分別？

我淨係用tg

又開始無野做

大家，係你既野就一定會返黎，就算你唔chur唔搵都會自己返轉頭。
無論係朋友定係情人定係咩都好，所有野都係講緣份的

點解咁爽

爭取完無結果就算啦

離開我你就是為了我好
可知道這句話傷人不少

我而家好悶 人真係犯賤
以前又嫌忙 而家又嫌悶

離開我你說是為了我好
可知道這句話傷人不少

好啦，今晚down

其實唔爭取都得
越爭取越推到對方越遠

啱丫
我信有緣嘅，我同佢最終都會一齊番
冇緣嘅，我都會搵到下一個更有緣嘅

俾佢發現我係度留言

我才懶得給你解藥
反正你愛來這一套

我覺得聽到朋友有好似句歌詞咁既反應仲hurt
哈哈

下 佢點講

有緣既 可能大家成熟左 經歷左更多
最後兜兜轉轉又一齊返
做晒自己而家可以做既 就放手啦

唔係你既野 就算你死拿住喺手 有日都係要走
唔係你既就唔係你
係你既 你咩都唔洗做都會喺你手上 你想放都放唔走

咁大獲
你又知？

hurt到應一應

啱丫，我都覺如果我地分開過冷靜過
係將來大家都成熟啲嘅時候一齊會更好

因為佢whatsapp我

我相信置之死地而後生！！！！！！
今日既放手係為了成就日後更多既幸福！！
可能你放咗手，佢唔再辛苦，愛就會慢慢浮現呢？
唔會唔愛，只會畀辛苦同唔開心掩過所有愛
好似埋咗d愛係泥入面咁，放手後可能經歷唔同既事，沖走表面既泥，愛咪出返黎囉～
係咪先

…

係 我都成日諗 就算今次無散到
我地一樣大家都唔改 keep住用呢種方式對對方
終有一日都係會出事
而如果唔係經過呢次 我都唔會反省咁多

就算同佢已經無緣
今次學識左咁多野 改善左自己 自己都可以做到一個更好既人

唉
拍到都似冇拍咁
係咪分手仲好？

點為止拍到好似無拍咁

訓醒
又係一訓醒就睇電話
之前唔會

tg我都有玩 開心過whatsapp

Tg有啲公仔好得意

我已經唔想再開whatspp
除非有事

Tg方便

係 大部分會搵我既都轉哂tg

同意
終於令自己面對問題所在
而唔係一直逃避

點解咁鍾意tg

咁做埋佢

無人理sosad

如果你真係放得低就去
但我覺得唔值
你都知道無用

咁不如留返下一次見先
不過屌完你又走去做架啦
你做完 真係放到手先好

係Whatsapp太柒
錄音要禁實
上網識朋友都係tg好

咁佢講咩？

啱丫
分開冷靜下好過
啱咪再一齊
唔啱嘅898咪啱

點解咁講？

我係wts狗
基本上淨用wts

最撚憎就係wechat
偷情app

基本上我無人搵, DEL 晒D APPS 都無問題

大陸客都要用..........煩

snapchat先係偷情app

點解呢? 我老人家好少玩SC

唔會留底
傾乜都唔會留底

咁WHATSAPP, WECHAT, TG 都可以DEL RECORD 啫
偷食要識得抹嘴

人手delete record可能會有漏
但sc係內置唔留底
哈哈

Whatsapp有啲夠用就好
tg變得好污糟 又多厹

Wechat 幾年就係

利申 唔玩sc
拍拖講信任 唔信就罷就啦

TG POST?
你無棍的話, 放ID 上TG POST, D 仔仔加你多到手機唔會停

男女真係兩個物種黎 肯定有一個係外星人黎

男人係一種遲鈍既生物
女人係一種善變既生物

唔止 我玩開gp
啲厹多到痴線

話估到係我
但唔會起我底，佢睇到都大壓力
佢話想send 呢個po 俾我 幫我放低
叫我同大家學習
叫我慢慢放低 重申沒可能的了

我同佢拍左就快兩年，
頭幾個月係幾好既，會成日見，
到今年開始， 佢就變到超冷淡，
我平時打電話比佢，佢唔會聽，
電話搵佢， 佢就一日應兩三句hea 我
每日都唔知傾唔傾到10句
如果我唔搵佢先， 就成日可以冇講過野
一星期出一日街 ， 仲要次次遲到 起碼半個鐘
但其實我仲係愛佢， 但feel 唔到佢愛我

利申：巴

你話做女人幾好....可以咩都唔做, 就有人接觸有人比佢揀....

有無同佢傾呢個問題? 佢仲愛的話, 一定改變到.

無新鮮感？

其實平淡左都好正常. 唔奇怪

好憎大壓力呢句
萬能藉口

想人放低就唔好主動搵人啦

咪係 仲講到咩為絲打好
收皮啦 扮乜啫

講左好多好多次， 佢聽完就算，
如果電話講 佢就唔會應/轉話題

佢想走咪直接講 講咁多籍口做咩

如果你忍唔到不如算啦 大家都會好辛苦 冇時自己一個真係仲開心

呢啲人真係好乞人憎

根本講分手嗰個人都係講一堆籍口

做左數未?

唔理啦 都走咗啦

佢放低咗啦嘛

大家向前看 但我仲好著緊佢

你地咁講講野架

我同佢傾計好開心

唔想斷啊

我地係和平分手
但冷靜完 知錯完 自己更愛對方
點搞

除咗同佢講一次自己知衰乜 都無得搞

我發現佢都真係幾鍾意撚我
今日又玩轉相

係無架啦

當睇戲

真係好奇怪 到底點解要咁做？

和你也許不會再相擁

想引我注意？
如果佢要狠心斷 一次過都得啦 做乜要分日子咁玩

人就係咁架啦
變幻莫測

真係好古怪

已經返緊去

好撚憎wechat

就係聽得多呢啲先唔想用
好似同tinder嗰啲冇分別

男人老狗都好撚小氣

我同佢就係調轉

你已被mon

正路
離分手不遠

厹要黎做乜

是常識吧

啱丫
不過我都明嘅
對住佢又真係好大壓力
只係我堅持姐

啱丫，佢仲同我講過佢冇咁衰仔
仆街一定認，唔會搵藉口tim
最後咪一樣

補習去做

睇唔睇你自己個username

咁咪一齊番
都知錯

我肯知錯也是錯

有狗撚下唔好咩？

轉你地嘅相？

變幻才是永恆

曲奇

求教
唔識用tg

即係點

你仲打咁多野？
佢都mon住左你

放工唔想返屋企
唔想比屋企人見到自己既唔開心
每晚寧願自己一個食飯 周圍行 坐下公園
等到屋企人瞓曬先返去
有冇人都係咁

利申 好撚柒鳩小氣

人之初
厹有一日都會變做好男人

TG教學在此

有得揀好過無喎

sam

快D做

今晚又ot

小氣都算
肯就你又係唔啱嘅
想點撚樣?

唔好撚再講
心入面流淚

又有野跟? 辛苦完偷食脆弱雞翼啦

厹極其量做fd已經好勉強

小朋友性格囉

求教

但tg係咪會知人地tel no.?

由男朋友轉返做朋友仲難

你唔SHARE 就唔會

小朋友都覺得自己好成熟？

呢期真係好想罵鳩佢
愈諗愈嬲
做乜撚都有野講
自私大撚曬

所謂厹都係鍾意你咁主動啫, 唔係約你炮個D 咪又係正常男仔來

愛過真係做唔番朋友
除非多年後大家都完全放低曬

洗唔洗較啲咩嫁？

唔好用真名, 真ID
我所有INFO 都係假

呢個又啱丫
所以有時真係唔太知點分
有啲真心嘅主動
但會自己覺得自己係兵
就怪對方

乜都冇入
淨係入左名
同佢申請嗰時要比tel no.

之後點用？

毒撚太易動情咪覺得係兵
女仔都唔應該亂比SIGNAL 玩曖昧

除非你電話簿有對方no.
咁就會show你電話no. 而唔係個名

e.g.
1.我電話係12345678 我save左你電話 98756421個名係 老cum
你無save我電話既
咁我tg會顯示你做老cum做名
而家你tg會顯示我電話 12345678

2.如果大家都用id加對方,而大家無save電話
就會用返對方set既名

3.如果有save就好似最上例子咁

我都係咁 之前俾人鬧自我主義

要幾耐

你當一個account兩個id,
一個係電話no. 一個username

玩gp既話 唔好話自己係女仔 唔好錄音 唔好用真相
好好保護自己

HI左你

咁識用了

其實TG好多野玩

Setting 㩒入username
Copy入面條link畀我我就可以加你！

例如呢？

Tg講

group admin多feature過wtsapp好多

絲打呢

但有唔好處就係呢到會即刻少左人
啲人去哂tg到講 變左呢到無人 之前已經有例子

我都仲會上嚟同大家講野

無咩野⋯⋯呢個post有無人取決於我仲玩唔玩啫

完求高嗰啲人黎？

因人而異

姐係可以分開phone no.同username咁用？
我會的 Thank you

唔知係咪想作病

點add嫁？

有咩玩？

我個tg add完公公就無用過

咁咪全連登都見到？

感冒？
早d返屋企

咁等我定期叫下春

咁我得閒搵下你

在

id 可以改架

tg好啲咩

好似係 對電腦多隻眼又乾到裂咁制
星期五deadline 哩兩晚要趕起晒佢

或者係取決於仲有冇人未放低

點解呢

我會✓✓你

改左就搵唔到？
洗唔洗人accept嗰啲嫁？

share完add完人就即刻改id

身邊無人用tg
用慣wtsapp

有女神搵你都唔知足 傷心

改左搵唔到嫁啦
對方search完你id就可以直接msg你

send裸照黎我打埋j俾你睇又點話

diu 我唔識add人
唔識用丫

琴日俾人飛完

唔捨得放手

我ok呀，要邊part

我就係其中一個wts狗

all

公公釣厹

我第一次down都唔識用
等佢地add你啦

有無野想呻

放低故事啦

有咩想講既係度講出黎 會舒服啲

唔可以咁貪心

右上角個鎖又做咩嫁？
點分用id add定 phone no. add嫁？

where is cookie

佢話始終個心有第二個女仔
想同個女仔一齊

我真係唔想分開

不停為同一件事嘈 真係好攰好攰
每一次都咁樣傷害我 我唔開心我講比你聽我唔鐘意 最後竟然變成我逼得你太緊 咁點解你選擇頻繁傷害我呀？
一切都只係因為我唔夠重要
於是 我講左分手喇 就算愛你都好 我唔想自己個心繼續傷落去
但係咪我講得唔夠白啊 你好似get唔到我想放手

放得好
898佢啦

潛水先，898

好少嚟感情台 但今次好想嚟抒發下
多謝你回我

如果講唔work 直接行動啦 沉默永遠係最好嘅回覆
傷害一次可以話你唔成熟 傷害第二次可以話你太大意……
再下一次傷害 可以話我根本唔存在係你心中

唔好客氣
我都係連登新人

愛情好似都係自私d好
Ex成日坐唔定 鐘意同男仔玩 以為個個男仔都當佢係fd 但呢個世界邊有咁多純友誼 d仔明係係到flirt 佢
同佢講又話唔鐘意比人管 然後就見d仔日日係fb tag佢 約佢周圍玩 真係好辛苦
根本佢係想搵一個佢鐘意 但又唔管佢嘅人
但呢個世界邊有男人接受到自己女朋友同仔玩

性別掉轉 一樣事件
唔夠愛

我真係好鍾意ot啊

返到屋企訓緊

其實係將自己個套代落人個度?

OT din食雞翼餐

多數上網add用username

好多bot

我唔俾男朋友上莊都係我錯。。咁我咪認錯囉 ocamp又俾你去 乜都俾你做。。點知佢竟然仲要一星期去考慮仲同唔同我行落去。。

呀！ 好想叫春呀！

大家都係後生
係衝動少少

啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

都似係

人地ck唔到phone no. 嫁可？

過來人同你講 你走先好過畀人飛

咩bot？

飛左佢，執到喊3聲

同意

性格黎 改唔到

check唔到 除非你set左佢tel no.

有好多 狼人呀個d
但係我都唔用
我都係搵水吹下 識下朋友

一樣 你自己走都係會鐘意返佢
等佢做d仆街野 你復原仲快

但我仲好愛佢 我好唔捨得佢 我話我咩都會俾佢做。。但佢竟然仲話我逼緊佢 究竟我要點做先係岩 日日都好唔開心。。打咁多野俾佢睇換黎都係已讀不回。。

姐係點？

其實呢個男仔唔值你咁做
分手啦 佢鐘意你點會已讀不回?
做朋友都唔會已讀不回啦
我都做過仆街 係鐘意既 佢會返黎搵你
你而家要做既係增值自己 等一個真係愛你既人(包括佢)
最緊要寧缺勿濫
好似係咁

帶撚定頭盔先

衝動講想分開 唔識珍惜

仆街喇

Thank you so much

bot係咩意思
今次係我第一次用呢啲app

呢句真丫

唔好理佢

機械人

我都係咁 但係相處耐就會就返對方
只要對方叻過我就唔會有事

分手個下最move on唔到就係覺得佢繼續愛你 但唔一齊
你R爆幾個頭都諗唔明架

適當地咁唔好理佢囉 問咩咪答咩
唔好講太多 講得多 錯得越多

重點

心已走
你快啲走啦
你會hurt到仆街㗎

希望十點走到

失戀 只可以靠時間幫你淡忘傷痛
每個人需要既時間都唔同
但終有日你地都會企得返起身
然後回頭一望 其實都無乜大不了

Agree

tg好多機械人？

diu 真係好撚似
佢都係咁
開頭佢乜都依賴我咁就好地地
到最尾要佢照顧番我就大壓力
llm

啱 係咁諗佢仲愛嫁 diu

等緊呢日

屌

回錯

唔係 你當APP咁囉 應該易明d

正面d諗越hurt越學到野
如果你有正面既fd禁住你
個時我想去lkf 又想去飲酒 d fd禁住我
好多謝係我唔開心既時候禁住我既fd

控制狂係咁
我都唔識點去節制

最強既報復就係唔block你

灰
我進步神速
你呢

學下點接受現實 面對傷痛
痛夠就會攰 攰你就會識得向前望

就算分手後佢話仲愛你 都只係扮好人既藉口黎嫁咋
分左手 blcok唔block其實都無分別
就算行出街撞到佢 你地都已經無關係啦

如果你接受到自己俾人控制既話 你唔改都無問題
但如果你聽阿媽講幾句都會厭煩既 改改佢
人會變月會圓 唔好話改唔到 係你肯唔肯去改

剛分手留名

你贈我這種質素對手
侮辱我當初跟你邂逅

最慘嘅分手唔係佢跟人走左
而係點解個對手可以質素差到咁

啱啱分手留名

咩原因分 唔介意可以講多啲喎

我依家真係好想作賤自己。。我男朋友食煙既 我依家好想走去食煙等佢注意我 好想落lkf 想飲酒

屌好岩 我係咁諗佢一定仲係有少少愛我

呢兩日浦完好攰

放過自己
放過大家

mk

問題佢double standard
佢做得我唔做得

block左都好撚傷嫁

我都覺得MK

好攰, 去買個雞翼餐食先

死mk

原來係因為蒲所以無得訓

仲扮晒野話自己失眠 樓主真係。。。

算啦好嗎？
只係大家畢竟都一齊番
佢都係人都有些少唔捨得咋

係呀, 琴日室內今日室外
D臭汗味

仲要話我地唔理佢
唉
樓主 我地對你好失望

又話9 ME

室外

買埋俾我

未浦過過室外咩?

又玩ball?

仲OT?
過來X灣買一打比你

渣BALL我強項

未蒲過

望住大學識既朋友一個個出pool
好彩仲有一班中同陪我做毒撚 女校哀歌

屌我返緊去騎牛牛啦

樓主帶埋我

唔浦唔健康喎

星期日去完，差d比牛牛撞死

你去開邊到浦？

因為佢覺得自己個方面叻過

DIU 急WHAT?

block左快d好

冇蒲過

我都未蒲過
話說我又諗返佢
又搵唔到朋友傾 我怕d fd話我煩

望到佢地好多都一直拍到而家/終於有得拍拖 有啲唏噓姐
而自己係可預見既將來都無咩機會會識到人

到呢一刻發覺到有真心既朋友真係好重要

唔係拍唔拍到拖 我剩係想要佢一個
但佢唔要我

我可以呀
我tg長期秒回

係 我一開始都係咁諗 但其實過左段時間 就知無可能 已經返唔到轉頭

尋找骨骨tg

改左sad

所有野好似琴日發生咁

係咪有 tg group 可唔可以加我
或者普通傾下計都可以
純粹大家呻下 互相支持 一個人好難頂

還好嗎

入黎打波? 遠到痴線

但對比之前呢?
有無發生過咩事

入來浦, 其實還好, 近過上廣州既

無group呀應該？

慢慢龜速復原中

Same as here

大家加油

我圈子好細

唯有增值下自己咁...雖然增值黎都無咩用

出左黎做野之後都無識到人咁濟...

我覺得自己要有下一個情人先可完全放得低
之前都係咁

我諗都係 如果唔係永遠都有個結係度

經驗話比我聽。。。係的

Sorry 我以為有

你近排如何啊？

有開心先容易忘記唔開心

Tg我可以幫手開gp

...........點解要開?

首先要開心

無開 可以幫手only

0000 每日一正能量
你仲掛住人地既同時
佢已經一早忘記左你啦
放手啦
呢個世界其實好大

Sorry我只係一問，我以為本身有

SOR 咩RY

早抖

豆腐早抖

咁早訓

Ok win

傷得快好得快？

呢到聽你講

啱丫

秘回咁勁

聽日你上水，改番比你add

好好聽
自己真人唱？

搵人開

萬用垃圾藉口

扮好人既藉口

有無聽過no news is good news
慢慢會好起黎

人人親近我 無人爭奪我

我正常返好多啦
有返胃口 跑左次跑
有幾次搭車以為又撞到佢
但已經唔再驚到喊/成身震
今個月要企得返起身

呢位巴打真係好勁 好好聽

咁勁嘅，我仲會驚

叻啊，keep住呀
我支持你的

撞到真係唔知點算

係阿，用電話哼兩句咁

佢仲識寫歌 好好聽

開頭係難挨啲
我唔係話完全忘記到/放得低
只係想做返原本既自己
唔值得為左佢而放棄自己

你都要加油
最多陪你格劍開心下

下次黎騎牛牛早一日通知聲
等我撞下你

來吧
不過我個心有時隱隱作痛，希望時間能沖淡

我會蕩失路

一定會

R水吹啫

骨here?!

現實我淨係同左一個女仔朋友呻過
其實我自己一個硬食好辛苦

我就快係個post畢業
我ex今日俾左好多動力我
又知佢溝緊第二個

樹窿here

屌, 當我流?

正常情況, 佢只係覺得你放唔低

你去蒲吖嘛

嘩
你知唔知佢嗰啲動力幾咁心痛
我放低左好耐啦
因為其實佢之前唔開心會搵我
反而我依家驚佢唔開心個時唔會搵我

唔浦身體唔會好呀

跑走

好聽

啱丫 做番自己

成日覺得自已好失敗，無不良嗜好算叫做乖仔，但點解每一段愛情都唔能夠行到最後，其實我做錯d咩?人地其他同事又漂格又衰，但仲未散，唔通個天真係唔鐘意我???

我都會 不過5音不全

咩動力
晒鳩氣, 人地寧願開始新感情都唔搵返你
留返尊嚴比自己

垃圾

我相信一段感情失敗自己點都有原因既
唔啱咪改左佢,
無不良嗜好咪KEEP 住
總有人會欣賞接近你既

我都想知
點解任性港女咁多兵

一開始真係唔可以做太好

做得好唔係應該既咩?
只係有D人唔珍惜
而唔係要變成任性港女

咁又唔會嘅，始終有啲唔係自己性格會做嘅野

不過有時都會想耍下任性
搏男友氹嘅
依家冇了

下段感情認真既話咪KEEP住對人好...

耍下任性比人氹下情趣來既

其實係
如果你夠愛一個人
根本冇話性格不合 因為你願意去為對方改變
可惜我嗰一位 可能大家真係太衝動先一齊
我太天真以為可以改變到佢
其實 次次就散嘅時候又做嘢去感動返佢

毒撚咋

帶眼識人

Bingo
Same

玩吖 咁鐘意玩
而家無得玩啦

12點幾分手
喊到依家仲繼續喊
拍咗一年十個月
個心好撚痛 屌

聽日射波啦
老子坦唔住
唔好做傻事 喊到攰自然訓

佢同我分手既第二日我都射左波
完全冇心機返工
其實係好既 好過你返工咩都做錯哂要人執手尾
過兩日老闆走過黎同我講
要假既話放多兩日啦
比自己休息下先
果刻勁sweet

祝大家瞓個好教

仲有冇人喺度

有

而家諗返起呢段日子
冇錯 開心嘅日子有好多
但係 唔理我感受嘅事亦都好多 抽返身出嚟睇先知 一開始就冇擺我喺第一位.... 識女仔...去party.....
我仲咁蠢 一次又一次接受佢嘅解釋 願意受佢氹
諗起好心寒
但係好犯賤 慣左愛佢嘅感覺 好想快啲令自己脫離出嚟
愛情真係好盲目 我係垃圾啊 比你hurt左咁多次我都仲鐘意你啊 但係我唔想做嗰啲乜鳩男人不壞女人不愛嘅戇鳩喇 我決定要擺脫你喇

睇完rubbishptgf個失戀故諗番好多野好sad 呢個世界點解咁多負心人

一樣 我改變自己去磨合 可惜無人完美 無人如己 有時你覺得一路進步緊 對方已經覺得俾左好多機會你

我都要走啦
最後一次拉小提琴比你

冇玩嫁
好認真

好中

我又喊到訓唔到
求屌醒

佢原因係好on9
男人成日話想有個打機嘅女朋友
好啦 我玩手機game叻過佢 佢唔開心
之後我仲開始負責搞game嘅嘢 佢完全唔支持仲郁啲發脾氣
開始話唔知應該點拍落去 又話之間冇信任
啲人follow ig佢又嘈 重點係我ig冇相
佢唔分手要求係開新ig同del tg acc
唔想屈服但都唔想哂就2年嘅感情
好撚糾結 好辛苦

就算我肯開新ig del tg ac咁就可以重拾信任啦咩

無撚用架啦你
你就瞓唔到 佢依家瞓到隻豬咁
聽日開開心心咁開始新一日

真係瞓唔到既話 洗個面又好 飲杯奶又好
比自己放鬆下先啦

我一路都已經好遷就佢
自問已經做到一個最好嘅男朋友
冇出去溝女之類
但都係改變唔到佢
真係好攰
分咗手但又仲好掛住佢

俾返少少尊重自己

思想正確

早晨！

睇下你username啦
都唔明點解要咁作賤自己
人地唔中意你, 你做咩都晒9氣

又要返工，好正，好鍾意返工

岩呀

放下好嗎？

已經明晒做咩都晒9氣
不再作賤自己
留返樽鹽俾自己好過

分左手一個星期，拍左年半，中意左第二個。痛撚到仆街

帶帽?

分左手一年
一開始每日都生不如死
亦都好想做好自己去重新追番佢
諗到好正面 振作番
過左幾個月後 佢搵到新男友
果下打擊又頹番

慢慢諗通 應該好好愛自己 追求自己想要既生活
搵一個會欣賞自己既人 過左去既就由得佢

放低左之後 突然出現左個女仔 佢好好

所以 大家都唔好灰心 事情會慢慢變好

好悶啊救命 點解可以hea到咁

我都唔知了
暫時都未諗到要點

你就好 而家同佢一齊左？

一定會變好，只要唔好自暴自棄

岩。不斷咁改緊自已，但佢覺得比左太多次機會我，一次又一次失望 唔肯再比機會我

享受下依家咁Hea既時間

無咪算
但自己一直有進步係好重要
無論結果係點, 自己都有得益

今日返工好得閒呀

我覺得自己好叻

終於決定要向前走

上緊連登

Yes , 其實果陣時我係一個第三者，依加又因爲第三者所以分開。。。報應呀

第一步最緊要

我悶到抽筋...今日應該可以hea幾粒鐘

Del哂佢d野啦

我都覺得自己好叻！！！！

心軟開既我竟然可以咁決斷

得罪講句, 可能係報應, 呢條女(定仔?)養唔熟架
痛完喊完唔好留戀

好攰 不得了

正啦, 雖然我都咁HEA, 上成日網

叻呀, 咁先可以逼自己向前走

俾個叻你

今日manager唔係度, 扮工緊

你的樣子還在我腦海裡呢⋯⋯

我都明唔係一時三刻做到
時間會幫到的

多謝大家屌醒

魚

其實我係未諗得明多過傷心
理性分析緊
但未明
所以諗到好攰

分手呢家野

我覺得無人幫到自己

真係得時間先幫到自己！

大家一齊加油！

早呀絲

喊左成個星期⋯

為左佢晚晚都搞到勁夜先訓到

琴晚仲要夢見佢同新女一齊

仲要成日食唔落野

為左個佢搞到咁真係好傻⋯

我下午senior都唔係度...成個下午大部分時間都可以hea

係！！！

唔好咁傻啦
愛錫自己多Ｄ
身邊仲有好多人錫自己的！

早丫

DIU 好撚眼訓

已經傻完啦

你班仆街食撚左屎未啊???

痾左等你來食

記得好好吃飯 乖乖睡覺 不要忙壞
每早都要跟自己說我可以的
我一定可以熬過來

捱過就好
無胃口也要吃 千萬唔好病左

對自己好一D, 因為世界上無人比自己更重要

俾啲掙扎

係呀
而家好好

一有時間個腦就自然諗起佢

1001前留名 扮緊工

加油, 要做到諗起佢都唔影響心情

巴打, 你食左屎未?

因為我揸車而想分手 我揸車只係想慳多d時間見多d你 點解你話我地係兩個唔同世界

諗緊 但無影響心情
仲諗緊有啲咩無做 留俾下個

拓海?

揸車都分手有幾惡下喎.
遲D會唔會連呼吸都有罪?

搞掂自己先諗新架啦

嘩哈哈哈哈 好開心呀

做乜?

原來依家已經係十月 好野
時間過得真係快

Loop返置頂個段文字 心好痛

其實自己呢一刻所有情緒都可能係因為自己自私

學會灑脫好嗎

關係曾經開心過就足夠了

結束後不要再帶麻煩俾大家了

全部都係仆街

巴打 算啦
可能認識半年

如果你有人要個時同我講返 我會祝福你

呢D女唔要都罷啦, 加油, 算係睇清佢

佢話揸車返學係奢侈 唔通想我擺架車喺到等佢變廢鐵咩

其實咩分手原因都係廢話假話
只係得一樣野係真
就係我唔想再同你一齊
Btw我都係岩岩先明白

一年講過分手起碼10次 每次都係佢講
呢次好似黎真

由佢啦, 麻鳩煩架
負擔得起咪渣囉, 除非你渣到傾家蕩產

食緊

終於唔洗再糾結點解要分手
又嬲又鬆左一口氣

平有平揸 貴有貴揸啫
我想慳多d時間都唔得

係會鬆一口氣, 但頂住呀

算啦, 呢D人好難頂

佢難頂 我犯賤

溝通下先啦

87骨比tg我

揸車就分手咁小氣
唔明喎
除非你已經好手緊但又咁啦
你負擔到既話有咩問題
我覺得揸車又可以去多啲地方，遊下車河幾好呀

都係各持已見 要賣左架車

每個人諗法都唔同

藉口黎姐

睇你取捨....

揸車都唔比真係好怪
佢應該係搵藉口話你同佢唔夾

佢想話揸車係有錢豪華生活 但係我架車只係d垃圾二手車 攞黎代步啫

算啦 你依家睇清楚佢啦

又問我 抖一陣就開始

新POST

提醒你嘛, 都唔知自己幾幸福, 咁多人提你

1

我日日都有做

其他科呢

2

3

4

5